仲未明今次制裁有幾辣嘅，入黎睇下黃世澤點分析

想睇就睇，唔想睇就唔好睇
垃圾pr公司等收皮啦仲係到周圍搵位入